陳水扁，凍蒜

難道阿扁錯了嗎？

阿扁是無辜的

馬英九，凍蒜

老衲 凍蒜

要支持將台灣納入大宋皇朝的候選人

深圳人民醫院院長選舉候選人